有無人有興趣講古代文明或外太空?

有無人有興趣講古代文明或外太空?

我

lm

月球火星有興趣想多少少

想講白洞，興趣火星

假設人類阻止到extinction-level event同太陽毀滅地球, 係咪要定時撞啲細隕石落地球到防止地球tidally-locked落月球?

推

留名

有冇內太空